點解咁多人話一點絕殺到甲甴

試咗一啲用都冇 😖
係咪有一點絕打手
想知有咩有效殺由甴方法

攞定隻拖鞋伏佢

好撚有用
本來屋企千鳩幾隻
過左幾日一隻都冇再出現
用左一年左右

有用
我有一排冇見過

用開：
曱甴屋
殺蟲水

有用喎 係咪你嗰度多到殺唔晒

要一點絕既 可以whatsapp 我 6157-6045
$95 一支（5g) / $180 兩支

唔通我用錯方法
明明就係 一 - 點 - 絕
仲點咗好多點

都係趁佢冇裝 放工返屋企嘅時候最易殺

蟲蟻淨

一點絕先可以係廚房用
而通常有曱甴既地方係係廚房
明?

勤D清潔垃圾日日清基本上無曱甴生存空間，我屋企間中都有渠口或鄰居移民嘅曱甴，但基本上因為無食物難以生存而走。

一點絕個前提係嗰點佢要食到
太多引誘佢唔食嗰點係無撚用
一隻強食咗，佢體內會有高濃度毒藥，佢死咗，其他強食佢條屍會將毒性散播出去
但係你屋企如果本身多野食，佢根本無必要食屍，咁你點乜鳩都無用

依家咩牌子都叫自己一點絕
但其實得德國個隻係真

我自己擺入口食過次都冇反應
冇料到

買過都無用

屋企人淘左隻厚生藥又反而work

威滅啦
之前有隻醒到爆嘅甲由都死係佢手上

我早幾日都有買嚟用，話一晚見效真係呃鳩人

搬屋

我會吱一餅大概5蚊size , 主要放喺廚房櫃底 渠口 陰暗處持續用幾個月啦 D藥乾咗就換新，好快見效

以前係每晚入廚房就見到兩三隻痴喺廚櫃，已經有一年冇見過曱甴啦

邊度買到？睇過好多藥房都冇

咁我放咗幾款甲甴藥可能都關事？

你要一細點咁滴。我之前貪心整一大pat，啲甲由反而唔食

我冇吱5蚊size 咁大，係每度點幾點咁
好等我跟你做法先 謝謝

我而家就係一點點咁滴.....